[皇][推到完場] 皇家馬德里 vs 巴塞隆拿

02:45

支持大聖養傷出easy goal

沾屎要出場了。。。。

牙朗屌打小花

今年都係牙朗年

占士！！！！

負評是比u的

james

我羅

雞胸第一擊

正義之師必勝

棋靈王

拖舟 雲加

James

5-0

ames

比賤種疤屌打

屌奶星 銀河艦隊又撞船

Bale

皇馬幾時賣Asensio來巴塞

豬硬

睇黎要豬波了

棋0王出左手燈我聖

TOT

王者歸來！美斯上演大四喜血洗班拿貝！

今晚贏波西甲就穩

贏撚咩 賤種疤屌打喇

巴喱個勢真心輸撚硬都得

次次皇馬比人睇好都仆街
我皇咁都贏到我幫晒皇區巴打打飛機

Gay

咁都贏到我幫全部皇區手足含

你兩個互含喇

嘔

幫鳩白好喇，我地巴打免喇

疤區話我皇贏 皇區話疤456 究竟邊隊贏

打和啦

唉，又想睇，聽日又要翻工

皇區好撚多gay佬。。。

Yes 所以小妹係度好放心
成班gay佬 無人會打小妹主意

小弟都要保護下自己細佬同屎忽
香港人污糟辣殺

好撚多基佬

留名待bin

E場賽後直接宣布雞胸

輸比祖道氣谷住谷住
一定搵我地出火

宜家出面係咪吹奏呀朗 呀朗今晚實踢到成pat屎咁

比大炒係呢劑

又要豬波

po 頭 [ptgf胸]

被炒4,5,6支持區

希望疤手下留情 唔好炒咁多

結衣胸

潛水艇又賣飛啦 全企位 $50
2:45AM 啟程

清熱號泊好比我地上船未

上左啦

8強次回合到宜家一直都係清熱號上面
準備潛到完季

聯賽 國王盃？

今晚係潛艇睇波

今晚要靠聖卡斯米路mark死小花

打呲

兩隊都唔叻

留意到皇區好多Gay佬呃撚含 呃飛機打

我叫老母幫我買左一打底褲 好撚驚啲gay lo

今晚見 買左酒

可唔可以講皇今日比人炒456

死酒鬼

希望唔會捱夜睇輸波

棋靈王 之前誤會你係假皇唔好意思

帶支ky上去陪罪喇

打飛機唔撚洗ky架喎

你同佢先知

無態對負碌

地球聯合軍

從屌奶星發來賀電

新人留名
人係澳門酒店 有冇手足有咩台會播今夜打比或者手機link可以睇

屌奶星飛船今晚幾點開

留意到D紅色人去晒睇足總盃

咁多正評代表咩

me真皇

TOT
Btw 溫緊書冇睇

炒車

等睇燈死

唔該矖

正常又係果10個正選
唯一變既係Bale /easy goal /機師 是但一個

100% bale

清熱號：轟轟轟

條友次次傷完個態衰到

今次未必 岩岩傷完

地球聯合軍另外開post啦

只要唔係機師件垃圾就得

攻唔入既話九成又辛仔換賓周，機司換猩猩，比牙朗打正前

贏到我做PTBF 免費比肥婆食！！！拍片加直播！！！

不了

你有賺

欺凌牙

求見伊斯高

猩猩出得 不了

實出bale啦

我皇然波小妹免費做ptgf黎益各位皇迷手畜

穩定陣容有好有唔好啦

棋靈王話出bale輸硬
咁

dllm咩, fa cup加時, 點睇呀

藍色人唔開心 Gap仔 腸腸開心

佢隻迷雲狗開心d

吾含死全家

又要睇拉莫斯比美斯強姦

今晚贏波我打J再飲自己既精液

入緊場睇波

烚左結衣胸食住睇

求sop link

245開波

真皇又留名訓教

吊拖舟場場都咁換，其實我好想睇錫仔出黎爆人

邊個錫仔

試左幾條都死link

屌bale

屌又係bale

未開波緊係死link

光頭個陣 我老母都背得出

咁都派bale，光頭佬係咪傻撚咗

卻摩米真係膽黎

Isco咁fit都唔撚出 食屎啦光頭佬

我去教皇馬都得

Btw 出伊斯高啦屌

預言
65min機c in bale out
72min 辛仔in賓周out
80min isco in modric out
除非賓周有波入就唔會咁早走

果然做過安76助教

75min機c in bale out
80min 辛仔in賓周out
80min isco in modric out

咁樣啦

初報到皇迷
大約幾時開始有得睇？

今場應該會係近五年皇馬巴塞最好睇既其中一場
世紀之戰

原來一早開左

MSN復活日

冇尼馬

真係點都唔會有達仔

炒少2粒

高華錫，睇佢爆人好鬼爽

好快 屌奶星人就會黎侵略地球

等睇又輸死球

我老母都識出啦 又係個11個

美欺罰球中出keyword

今次冇得講既

屌奶星 又出無態猩猩 收得皮

贏硬 棋靈王話出bale輸硬
All in 皇主勝

達仔下場輪換嗰時同沾屎一齊正選

U臭g口

打少兩個姐

收皮啦

已經見到美斯入波個畫面

牙朗下半場會做野架喇 信C7

又勝利11人

瘋狂錫個隊徽慶祝

求Link

究竟咩一回事
啲正皮

到埗

又bbc

有sopcast台播緊

留名機師換入
疤12vs10

猩猩正選

sop://

又出Bale
條過場比疤撚到完場都似

各位手足真係開始潛定水都得

其實都估到出Bale啦

沾屎好波

繼續做看更

吾皇萬歲

唔好啊 沾屎要show下腳法
雪到凍晒要活動下

出黎娛樂下大家

Barça XI: Ter Stegen, Sergi Roberto, Piqué, Umtiti, Alba, Busquets, Rakitic, Iniesta, Messi, Suarez, Alcácer.

睇黎左閘唔洗咁趕

美斯好似踢攻中？

Feel到果個paco會入波

型棍子

每人兩粒

羅拔圖 umtiti好危險

麻煩幫推

sopcast 暫時咁多

匪國台（有女）

Utt都幾勁

Now西甲有條友勁垃圾
唔知佢講乜春

女

大6雞

兩個都係唔聲唔聲果啲黎

入唔到條sop

搵緊
結衣幫我含住先

262027
151777
151888

肯定又係失波先啦

下面有

3條都入唔到

新會然留名

25維

上半場冇失就係下半場頭5-10分鐘失 定律黎

船飛邊度買

Sold out

粒水號同清熱號 自己簡

有冇手機link??

麻煩幫推

今場有D唔好既預感

我開到

出巴利死得 我話既！

破燈了

skysport睇享利鳩UP

叫佢講句野

有冇acestream 高清 英文

巴利今場入波 我話既

Hat trick有望

any mobile link

bale首名7倍

上面有

請問邊條係sopcast English link

D link死撚晒

263412

今次棋靈王都救唔到我皇架啦

睇匪國台喇 又多女

262027 入得返

潛艇已book
尚餘少量位置

正喎

出BBC=輸撚硬

今場好肉係拿大哥第一場國家打吡

細聲D

神奇LINK

ha ppy

下次加密啦

做乜唔加密

你們懂的

[url]acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1[/url]
sky sports ENG HD

可唔可以唔好播劏雞聲

有人點歌 sorry

Lm

YES

豬波了 聽日唔上黎喇

開心仔

Happy仔

咁多位手足上船未

聽日攞左假 工都廢事番

你上先 走啦

圖書館播歌中

youtube 有 link 247hdinfo

未開船

me好似自從歐國盃就無睇過happy仔

巴打有whatsapp

垃圾皇贏到既話,我食屎

希望美斯 so7 入小D

巴打考慮下mute左佢先？

米路今日踢番好少少

有緣再見

會歌

實比小花玩弄啦

疤另一個中堅幾勁

乜水嚟

黑佩老

條神奇link

Utt 計時炸彈

比賤種疤屌打了

出猩猩
仆街了

垃圾鍠

小花隻眼做乜

出猩猩
但機師連後備都無

上場撼爆左

光頭佬笑乜鳩呀你

胸有成竹咁撚樣 等收皮啦

機師無後備

鳩up狗 機師狀態好

大賽球員 陣間守死我地

呀朗 加油

出局果場爆過

又要比人大炒

個講波佬 個個人名都講錯哂

冇12m

屌咁都無事

黑哨1次

邊有可能一開波吹12M

阿朗個下

哇

大勝吧疤狗

黑哨啦黑哨啦！ 踢鳩牙朗

猩猩踢左

不意外

屌你光頭佬
Isco呢

黑哨

球證

c7扮撚晒嘢

仆街一開波就黑走球12碼

兜腳踢落阿朗隻腳

冇 西足總偏幫

先黑一球

原來

12碼

我朗靚交

朗好似⋯⋯

呢隊真係西波皇黎？

細路做乜鳩，瘋狂仆街

疤狗打防反
仲危

肯定就踢中架啦

今日圖書館好嘈

積仔 2下出都鳩左d

摩迪又斬太深

不過個態似唔錯

明明可以閃電開紀錄 仆街球證

通常初頭攻咁勁就會後勁不繼

屌你幫疤

西波皇壓到咁前

阿朗LLM ok serious

any acestream link?

小白次次對皇都係fit 過平時

輪到細路派膠 頭先2下走錯位 一下脫腳咁撚樣

中腳喎屌

好撚廢

可能想先拔頭籌 之後hea踢

c7踢埋bale個位

大家一齊百屌垃圾皇

屌，小白好撚勁

通常都係比對面禁到仆街 之後打防反 一係入負碌波
咁樣一開波禁住人黎砌真係少見

阿朗chip
射

百屌

暫時未見過bale

調左位姐

靚碌撚

嘩屌 阿朗呢下靚

最後一腳爭d角度

獨食

垃圾朗入唔到波

嘩 跑半場甩返個波即射
正

人在歐洲,有無LINK??

比賓周咪仲衰

射啦屌，前面果個賓周黎架
射出界都唔好益佢！

谷左上前五分鐘俾人禁返轉頭

你人在歐洲想叫你自己入場

無見我聖一排點解頭髮又笑左

數據都無埋

如果唔係賓周 啊朗會唔會傳

垃圾皇係咪敗緊運 仆街啦

獨食朗

前面3架超跑

開始植髮未

yes if that guy is morata

邊3架

神鋒賓

調黎調去咁踢喎

究竟呢隊係咪垃圾皇黎

米路d防守

迪屎達根 碧基 utt

賓周馬

賓周

賓周廢到

兩架先岩，有一個冇酒

傷好既禿
回塘既朗
廢既賓周
老爺車就真

我地笨馬最撚勁

其實咁都幾好
bale左右都可以 阿朗左中右都可以

賓周係咪出黎賣笑

猩猩打左定右都係隱形

今場咁多中路攻勢

積仔今場長期塞係中間

喂屌，醒定D啦
爭D輸丫

對面好似開始上力

wa

空晒

報到

屌你得頭5分鐘上力

尋找巴利

你老母平安鐘 ＿

長期alba冇人睇

Where is積

攻幾多球都無撚用啦

比人兩腳就穿曬 企定定拉弓射

西波皇依然西波

有冇人睇緊廣體？

要豬了

笑撚左 通常踢都好似好對板就會失波

馬細路條廢西

細佬唔掂

卡斯米路咁快一張黃

米路係咪傻撚左，咁都剷

屌死傻西

ON9

咁快黃 收皮了

火藥味 BALE都上火 綠豆準備

上場明明勁到仆街架

On9

又拎牌 屌

屌你bale

好快10打11

人地上場祖記守到幾靚
我皇

米路再咁好快紅

炸彈米路

米路

咪撚亂黎啦 米路

卡斯米路最近都好衝動

呀禿

bale差d

豬波味濃

on9猩猩

上場用左d氣，今場要再儲過

巴利

棋靈王講野

卡斯美路咁快拎黃牌

bale

成班垃圾

Bale你想點撚樣呀

食屎啦猩猩

on9 猩猩無啦啦回傳

屌你老母猩猩係咪癲撚咗

bald

巴爾移動唔到

呀禿咁早復出做乜

成隊炸彈

嘩巴利

兩隊係度爭做笑匠

現在台：代表兩個民族踢…

或者我講得唔清楚 其實我係加泰人

米路條友個腦好有問題

Diu 卡斯米路

我都諗到呢樣嘢

由上次累傷比比嗰下後場失波
到今次on9回傳
搞乜呀禿

打得順喎 對面

高仔熱定身先喇 屌

未植髮都係爭d

好撚驚米路攞紅牌

一開波現在台話巴狗11次歐聯

越踢越沈 等豬

植好髮先至好再出佢

垃圾皇攻都攻唔到

40碼直線

人地上力喇

圖書館唱歌

現在係求撚其架啦

神奇 頂級 超卓

今場換邊個都得
唔好比我見到機師就得

做乜事打到好似3中堅咁卡華積縮埋入去

後備都無

占士？

後備無佢

bale仲廢過擔泥

navas開龍門球真係好撚差...

前面打少兩個

Sor無睇大名單
自膠

成日講錯球員名，講波好撚主觀，現在台西甲評術個撚個疤狗黎

留意埋 係4中堅
左邊冇人攻only

專送控球權比對面

唔會見到後備都冇

美斯勁撚到

on9賓周交得咁撚慢

賓周 on9

妹下妹下

佢個人都行得慢啦

唔on9唔係賓周

下下比人千里走單騎

on999

又短傳俾籠
想做拉膠第二

阿朗歸位

BBC 有兩個on9既 點打

賓周垃圾

早唔交

得莫歷正常d

兩個B做乜柒啊, 食屎啦

都不是第一天

吊

達仔有得踢正選未

美斯嚇撚死人

阿朗個頭好似有幾條冬蟲夏草痴住咁

柒到 正氣你落黎喇

賓周琴晚屌完西?

b9 冇力冇角度

出jic

Link

冇力

今場阿朗同美欺個態好似都唔錯

賓周回傳比達史迪根

屌你正氣

返去坐監啦屌你老母

屌你老母賓周

條賓周垃圾到

出返easy goal算啦

正常發揮

賓周個力度回傳黎

哇法國神鋒阿

bale係咪弱智

打乜鳩

呀禿傻撚左

求撚其射 我屌你老母

屌美c好撚fit

拉西拉左唔知去邊

阿朗好心撞開條賓周自己去啦屌

Bald b9真係on9

屌你老母真係好撚嬲
出個傻鳩猩猩

ON撚9

禿仔真係

巴爾好波

出isco啦
皇馬小花

Bale番去訓啦

邊個嚟
死撚左佢

牙朗 好撚勁，雖然射唔入，但睇到好撚爽

我聖想點撚樣

阿朗決定靠自己，唔撚交比2個b

你估你識自動導航咩

bale求下你唔好再出場

美欺 流哂血

駁吾刀

B B IS ON9

前世做錯咩事今世要睇賓周馬柒下柒下

靜啦屌你老母

吐血

屌, 兩個B都戇鳩
半場垃圾皇入到粒我食屎

馬些路

阿朗好波

小花做咩

打波定打人屌你老母

美斯做咩趴係到食草

係後腳回傳

有無link 我仲未搵到

射埋去砰砰聲

哇 美斯

賓周傳我朗波再傳波比龍

小花流蚊飯

美斯

嘔撚曬血

細佬呢下都幾狗..

美欺搞咩

屌你老味前場得C朗有威脅

小花爆晒肛

傻仔美斯

小花吐血

屌你老母

美欺撞埋細路到爆晒光

馬些路ko美斯

美斯好撚痛

細佬冷靜啲

細佬準備比人鬧

溫室小花

有d覺得唔撚好意思
整撚傷人地最勁果件

細佬:我好似撞到D野

屌
仲搵人幫馬細路抹血

屌你老母猩猩

小花眼神好狠

美斯又受傷 處理完傷口會入黎大殺三方

大家上船喇可以

細路近排睇藍波 學lb

有冇甩牙

美欺推甩腳
算係五五波鬥搶 細路有冇得登起手就唔知了

22分鐘0角球

屌你老母，到猩猩射球垃圾出黎

d 埋門垃圾到

仆你個街 BB兩個臥底級埋門

細路無心嘅
屌你老母咩賓周馬 一係就等到拜山先傳波
一係就傳比對面龍

認真覺得唔應該落井下石呢下 可能爆牙

Bale上力未

bale換出去未

美斯會唔會因為咁發顛架

bale柒夠未

阿朗射波起碼有力 其他兩個好似岩岩打完丁黎

再出球垃圾

射乜撚野

Bale廢到

牙朗好好態

bale個種廢真係，傳同射都唔知做乜鳩

Bale我屌你老母

Search "acestream Real Madrid vs Barcelona"
第三個 Soccer Stream - Reddit

巴利鳩射鳩斬

垃圾禿

Bald踢後備先啦 冇態

BALE廢撚到

小花感覺就黎開認真mode

今場最佳花生位-艾卡沙

原來全世界嘅2&B都係咁垃圾

皇馬今場和都西甲在望

屌你老母BBC 最老既C
表現最好

bale第幾球踢出街?

究竟bb，係咪想夾埋激到阿朗走

咁就好睇 大炒我皇

你斬去你老母閪到咩

我朗出波
我朗射門
我朗射門
另外2個b係度回傳比對面

咪燈啦

bale 真係好波

食屎啦猩猩 無態霸住個正選位

笑了 巴塞炒少過5球都算讓賽啦

牙朗已經決定自己射哂

垃圾bale

哇bale搞乜黎

米路呢下CUP

朗 太高

屌你老母巴利真係好撚廢

猩猩無力踢波？

gel頭?

睇黎阿朗都決定靠自己

阿朗嬲尻自己射

岩喎但係

c7今日有d毒

禾朗

朗仔

我寧願牙朗自己搞掂算

你望下兩個B先

我聖D態真係得啖笑

死人光頭佬
攬住果兩條傻鳩啦

牙朗 信自己

毒定獨先

做左英雄 又開始獨

我係C7都獨食了

換走bale未呀屌

屌，賓周又玩鳩摩迪

射都算 鳩斬真係忍唔住要屌

bale無助攻無入波即刻無晒所有頭髮

2個b想點撚樣
一個鳩完到另一個on99

如果係isco 達仔 搭c朗既話

我都有信心今日和/贏波既

1-0

唔該巴打

疤放粒波出黎
比你攻都係得朗有d威脅
疤控球果陣點撚算

手你老母

信自己好過俾賓州射

兩隻b

我屌你老母監獄馬

屌 賓施馬坐監啦屌

B9

想點撚野呀。賓周仔

傳波同射波一樣力

老實講 其實佢都唔係鳩斬
停晒波好撚用心咁落腳
其實唔係鳩斬 直情係個人有事

屌你老母賓周同猩猩兩個真係

屌 on9

馬有失蹄

鳩報分死全家

佢係無蹄

賓周死撚左去啦屌

賓周廢撚到 c朗獨食到 想破打比紀錄都唔係咁嫁

好撚好笑

賓周垃圾到

賓周馬???

岩岩傷好即刻出佢 痴撚線

監獄馬真係波都控唔到
on99咁

球壇笑匠

正氣又思考人生

阿朗就黎唔再傳波

全家百病纏身 長命百歲

( Show Blocked User - 球壇爆將軍 )

米路遲早紅

巴利仲屎撚過占屎

賓周今日係班拿貝表演cha cha

真係皇馬第一人

笑匠

賓周馬死撚左佢啦

終於第一個角球

禾朗自己射好過比賓周

真係笑出聲

笑賓周笑到老母醒左

下季繼續用條賓周做前鋒 爽

賓周做完監獄馬廢出咁耐
點解拖舟係要保住佢

Morata isco

食屎啦賓周馬

！

c朗唔獨食唔通靠佢側邊個2件垃圾咩
交完比佢地鳩射鳩斬

1:0

咪quote條ON9

YEAH！！！ 唔知發生咩事，總之入左波

堅1-0

米路！

卡斯美路

點解係回後

一角球就入波

估唔到

爽呀 卡仔

阿朗加油

丙朗到半場係時候拖舟出EASY GOAL換廢馬

卡斯米路

1：0

bale追唔到應記一功

米路 你可以換出去喇

耶子金句 領先1:0....

我聖搏角成功
米路

我都幾撚無野好J

唔好報分啦…

細路 做到野 但咪撚再拎黃牌

屌你老母出達仔啦

又係你啊莫生

比人屌得最勁2個做就入球

無可能 唔好追live

劇本

後上無off

的確

又要比人屌越位了

又係我拉隊幫手先有波入

好似越左

嚇死，爭D以為又比疤笑黑哨

放比碧基剷出界啦

另類貢獻

有越咩

拉膠冇越

拉隊 無越丫

邊有越位

冇越啦

又比人屌黑哨了

第一下似越

拉膠咁都唔入

拉隊冇
其他有

原來Offside 又要比人話

拉膠冇越喎

正式宣佈西甲冠軍

冇越呀

話越位果D識唔識睇波

細佬最有用
打柒美欺

自
利申：鍠

巴爾縮後左 無越

似off side

onside 啊

現在真係疤狗到
又分唔到C7我聖 又係到鳩up話越

拉隊冇

拉膠無越

撚有off

越你老母，越位都唔識睇乜撚嘢波

米路又係呢個位執雞

係咪都話越 屌你咩

走啦

哈..酸

有無off都屌我地offside咖啦

皇馬

睇摩迪踢波簡直係享受

越位
搵我呀婆都知冇突出黎喇

達子
睇到賓周馬睇到火滾

疤惱羞成怒

Now話越

猩猩就越左
不過慢撚到無反應

疤狗又打飛機話off la

食完黃牌 落剷-20 禁區走位+100

邊到有越 完場話我知

睇撚住隻腳丫卡斯米路

有時望到賓周碌撚咁 真係唔知點解佢fifa咁撚好用

美西又交戲

隔離post暴動

米路唔好衝動呀

同隔離d巴狗一樣on9

美斯咬住舊紙

今日疤狗好似少左dirty work

執雞個下有無越 無睇到

now話拉膠冇越

美斯食紙

Sky話冇

現在台成班疤狗黎

Sopcast個鬼佬都話越

散步帝冇跟咬人蘇練齒功咩

米路隨時紅牌

咬住毛巾踢

R1射波勁到抽筋 利申用達

成班疤狗話越位

美斯做咩咬住張紙？
跌損左咀？

屌牙

屌

乜柒都話越架啦班疤

美芝屈機

屌.....小花

米路好危

但佢爆嘴脣呢下堅慘

垃圾BBC 睇下對面美斯幾撚勁先啦

又爆seed

嘩

欺

有勢繼續攻呀屌

對巴塞玩守 你估自己祖記咩

呢場好睇

小花咬緊咩？

Ace 一樣

好似比人打winning咁

等比美斯456你班賤種

1：1

究竟有冇越

好波 咁先好睇

r4 c14都冇越

開心一陣又和了

屌 又千里走單騎

拉膠同個波係柱邊咁濟
米路要越係咪本身係界外

霉西

細路想出埸呀

抵撚死 垃圾皇

三爬兩撥ko

俾賓周已經推走左

屌
我地出皇馬小花
妹爆疤

屌，美斯上晒力，一扭幾

洗唔洗禁快

輸了 美斯有態

其實牙朗ok，另外個兩件就真係交波都無力

擋唔到

美欺好耐冇入皇波
大開殺界了

好撚靚

屌你老母猩猩走喇

積仔...

美欺勁到

我猩 射又唔得 斬又唔得
好撚嬲

屌你巴爾唔好射得唔得

又要被屌打

呀禿做乜撚

屌BALE

美欺打皇特別醒神

你up乜

賓周同猩猩控都有問題喇

拿華斯係咪已經唔識神救

禁你老母

猩猩躝啦屌

美斯上場入皇波已經係3年前

屌你... 拿祖呢下訓埋佢啦

美欺呢d位實係掃遠柱

積仔個下清唔到 拿祖都救唔切位

仲有個isco

屌你巴爾收撚曬錢咁

猩猩好撚廢rmv屌你老母

BALE射去邊撚到

又派膠

bale on9
換isco

又係呀禿

積比人一推就過

猩猩死開啦

越你老母咩 比人追和左
仲要係美斯入 我朗實燥

丙朗幾時成材

換走bald 啦

好掛住比比

想點 班後防 雪糕筒咁

屌,猩猩返屋企訓教啦

猩猩咁撚柒都射得出

阿禿 射左去邊呀

百屌全隊開始

好睇了

拉膠開始派膠了

美欺好撚屈

猩換isco啦

前後都咁垃圾

換走Bale入Isco啦

前面踢小2個
後面又派膠
想點

美斯快到

係咁傳失 on9

摩迪射得都幾靚，可惜

牙秃

魔笛

戰犯真係猩猩

摩笛囝！

老老豆豆，真係大聖有越

Modric

換撚走佢啦

邊似得垃圾皇D大帝 射波傳波冇樣得

猩猩傷出

Isco

猩猩是咪走得

傷左

好撚痴線前面打少2個

bale>isco
benzema>morata
for sure
光頭佬:70先

我猩傷了
唉丫
唉丫！！

魔迪

摩迪

換Isco啦

哂撚左個位 on9

我迪都射得好撚個2個b

又唔撚關佢事

猩猩不如抖抖先啦
還我Isco

換左先喇 唔好再踢了

咪又係出機C

邊會有達
辛仔先

美斯真係一打三

未好返就走啦 禿

咁佢有冇掂波呀 屌你老味識唔識睇波

1-1

屌你老母猩猩真係狗黎
咪撚夾硬後出啦你老母臭西

佢撚有掂波

慶你老母祝咩

出黎啦 isco係時候要救世界喇

懷疑根本未好返

你好仆街

屌咁不如咪撚出BALE又傷

bale犧牲自己同isco合體

打少個唔緊要
依家係再幫人打多個

走啦bale

啱牙 猩猩自己走啦

巴利換達/isco啦
傷唔好踢啦

今場冇機C

冇offside

唉

係有新聞講佢夾硬復出

猩猩傷出 皇狗有希望啦

巴利份人工真係好逗
又有假放

中場射波都好個2個前鋒, 知唔知醜

根本唔應該打強隊出
佢個態垃圾到

踢波之中紮簪嘅. 最強真係非我莫屬

累己累人

呢個真

Bale真係賣算鳩數啦

keyword 係咪已經神救唔到

好心未傷好唔好出啦

第一句
第二句認同

bale未好返出嚟又hea仲主動求踢

其實點解要夾硬出佢

條鬼佬球評疤狗黎

態又差 傷又好唔到
夾硬出把撚咩 isco啦

主席要收視

小花扭多兩扭 皇就898

阿辛斯奧

係幫人打多2個

Assesio

出辛仔？！
ISCO 呢！！

新post